---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: 98e0dd66f3f16887ec7fb782884a4da346d9509f
ms.sourcegitcommit: c05e595b9f2dbe78e657fed2eb75c8fe511610e7
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112041653"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Linux-Computer überwachen, die Remoteverbindungen über Konten ohne Kennwörter zulassen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fea53dbee-c6c9-4f0e-9f9e-de0039b78023) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn es sich um Linux-Computer handelt, die Remoteverbindungen über Konten ohne Kennwörter zulassen. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_LinuxPassword110_AINE.json) |
|[Linux-Computer überwachen, bei denen die passwd-Dateiberechtigungen nicht auf 0644 festgelegt sind](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe6955644-301c-44b5-a4c4-528577de6861) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn es sich um Linux-Computer handelt, bei denen die passwd-Dateiberechtigungen nicht auf 0644 festgelegt sind. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_LinuxPassword121_AINE.json) |
|[Linux-Computer überwachen, auf denen die angegebenen Anwendungen nicht installiert sind](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fd3b823c9-e0fc-4453-9fb2-8213b7338523) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn die Chef InSpec-Ressource angibt, dass mindestens eins der durch den Parameter angegebenen Pakete nicht installiert ist. |auditIfNotExists |[3.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_InstalledApplicationForLinux_AINE.json) |
|[Linux-Computer überwachen, die Konten ohne Kennwörter verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ff6ec09a3-78bf-4f8f-99dc-6c77182d0f99) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn es sich um Linux-Computer handelt, die über Konten ohne Kennwörter verfügen. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_LinuxPassword232_AINE.json) |
|[Linux-Computer überwachen, auf denen die angegebenen Anwendungen installiert sind](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F0447bc18-e2f7-4c0d-aa20-bff034275be1) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn die Chef InSpec-Ressource angibt, dass mindestens eins der durch den Parameter angegebenen Pakete installiert ist. |auditIfNotExists |[3.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_NotInstalledApplicationForLinux_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, auf denen angegebene Mitglieder in der Administratorengruppe fehlen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F30f71ea1-ac77-4f26-9fc5-2d926bbd4ba7) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn mindestens eins der im Richtlinienparameter angegebenen Mitglieder nicht in der lokalen Administratorgruppe enthalten ist. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AdministratorsGroupMembersToInclude_AINE.json) |
|[Netzwerkkonnektivität von Windows-Computern überwachen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F630ac30f-a234-4533-ac2d-e0df77acda51) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn ein Netzwerkverbindungsstatus für eine IP-Adresse oder einen TCP-Port nicht dem Richtlinienparameter entspricht. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsRemoteConnection_AINE.json) |
|[Windows-Computer mit nicht konformer DSC-Konfiguration überwachen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F08a2f2d2-94b2-4a7b-aa3b-bb3f523ee6fd) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn durch den Windows PowerShell-Befehl „Get-DSCConfigurationStatus“ zurückgegeben wird, dass die DSC-Konfiguration für den Computer nicht konform ist. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsDscConfiguration_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, auf denen der Log Analytics-Agent nicht wie erwartet verbunden ist](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F6265018c-d7e2-432f-a75d-094d5f6f4465) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn der Agent nicht installiert ist, oder wenn er installiert ist, das COM-Objekt „AgentConfigManager.MgmtSvcCfg“ jedoch zurückgibt, dass er nicht bei dem Arbeitsbereich registriert ist, der der im Richtlinienparameter angegebenen ID entspricht. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsLogAnalyticsAgentConnection_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, auf denen die angegebenen Dienste nicht installiert sind und ausgeführt werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe6ebf138-3d71-4935-a13b-9c7fdddd94df) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn das Ergebnis des Windows PowerShell-Befehls „Get-Service“ nicht den Dienstnamen mit entsprechendem Status enthält (gemäß Angabe durch den Richtlinienparameter). |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsServiceStatus_AINE.json) |
|[Windows-Computer ohne aktivierte serielle Windows-Konsole überwachen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F58c460e9-7573-4bb2-9676-339c2f2486bb) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn auf dem Computer die Software der seriellen Konsole nicht installiert ist oder wenn die EMS-Portnummer oder die Baudrate nicht mit den Werten aus den Richtlinienparametern konfiguriert ist. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsSerialConsole_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, die eine Wiederverwendung der vorherigen 24 Kennwörter zulassen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F5b054a0d-39e2-4d53-bea3-9734cad2c69b) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn es sich um Windows-Computer handelt, die eine Wiederverwendung der vorherigen 24 Kennwörter zulassen. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsPasswordEnforce_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, die nicht in die angegebene Domäne eingebunden sind](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F84662df4-0e37-44a6-9ce1-c9d2150db18c) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn der Wert der Eigenschaft „Domain“ in der WMI-Klasse „win32_computersystem“ nicht dem Wert im Richtlinienparameter entspricht. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsDomainMembership_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, die nicht auf die angegebene Zeitzone festgelegt sind](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc633f6a2-7f8b-4d9e-9456-02f0f04f5505) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn der Wert der Eigenschaft „StandardName“ in der WMI-Klasse „Win32_TimeZone“ nicht der für den Richtlinienparameter ausgewählten Zeitzone entspricht. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsTimeZone_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, auf denen Zertifikate innerhalb der angegebenen Anzahl von Tagen ablaufen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F1417908b-4bff-46ee-a2a6-4acc899320ab) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn das Ablaufdatum von Zertifikaten im angegebenen Speicher außerhalb der als Parameter angegeben Anzahl von Tagen liegt. Die Richtlinie bietet auch die Möglichkeit, nur bestimmte Zertifikate zu überprüfen oder bestimmte Zertifikate auszuschließen, und Sie können angeben, ob abgelaufene Zertifikate gemeldet werden sollen. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_CertificateExpiration_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, die nicht die angegebenen Zertifikate im vertrauenswürdigen Stamm enthalten](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F934345e1-4dfb-4c70-90d7-41990dc9608b) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn mindestens eines der durch den Richtlinienparameter angegebenen Zertifikate nicht im vertrauenswürdigen Stammzertifikatspeicher des Computers (Cert:\LocalMachine\Root) enthalten ist. |auditIfNotExists |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsCertificateInTrustedRoot_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, für die kein maximales Kennwortalter von 70 Tagen gilt](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F4ceb8dc2-559c-478b-a15b-733fbf1e3738) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn es sich um Windows-Computer handelt, für die kein maximales Kennwortalter von 70 Tagen gilt. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsMaximumPassword_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, die kein Mindestkennwortalter von einem Tag verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F237b38db-ca4d-4259-9e47-7882441ca2c0) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn es sich um Windows-Computer handelt, die kein Mindestkennwortalter von einem Tag verwenden. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsMinimumPassword_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, auf denen nicht die Einstellung für die Kennwortkomplexität aktiviert ist](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fbf16e0bb-31e1-4646-8202-60a235cc7e74) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn es sich um Windows-Computer handelt, auf denen nicht die Einstellung für die Kennwortkomplexität aktiviert ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsPasswordComplexity_AINE.json) |
|[Windows-VMs ohne die angegebene Windows PowerShell-Ausführungsrichtlinie überwachen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc648fbbb-591c-4acd-b465-ce9b176ca173) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn der Windows PowerShell-Befehl „Get-ExecutionPolicy“ einen anderen Wert zurückgibt als denjenigen, der im Richtlinienparameter angegeben wurde. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsPowerShellExecutionPolicy_AINE.json) |
|[Windows-VMs ohne Installation der angegebenen Windows PowerShell-Module überwachen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3e4e2bd5-15a2-4628-b3e1-58977e9793f3) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn ein Modul an einem durch die Umgebungsvariable „PSModulePath“ angegebenen Speicherort nicht verfügbar ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsPowerShellModules_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, für die keine Mindestkennwortlänge von 14 Zeichen festgelegt ist](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fa2d0e922-65d0-40c4-8f87-ea6da2d307a2) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn es sich um Windows-Computer handelt, für die keine Mindestkennwortlänge von 14 Zeichen festgelegt ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsPasswordLength_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, die Kennwörter nicht mit umkehrbarer Verschlüsselung speichern](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fda0f98fe-a24b-4ad5-af69-bd0400233661) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn es sich um Windows-Computer handelt, die Kennwörter nicht mit umkehrbarer Verschlüsselung speichern. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsPasswordEncryption_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, auf denen die angegebenen Anwendungen nicht installiert sind](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Febb67efd-3c46-49b0-adfe-5599eb944998) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn der Anwendungsname an keinem der folgenden Registrierungspfade gefunden wird: „HKLM:SOFTWARE\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Uninstall“, „HKLM:SOFTWARE\Wow6432node\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Uninstall“, „HKCU:Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Uninstall“. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_InstalledApplicationForWindows_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, die zusätzliche Konten in der Administratorgruppe enthalten](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3d2a3320-2a72-4c67-ac5f-caa40fbee2b2) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn die lokale Administratorgruppe Mitglieder enthält, die im Richtlinienparameter nicht angegeben sind. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AdministratorsGroupMembers_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, die nicht innerhalb der angegebenen Anzahl von Tagen neu gestartet wurden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fbeb6ccee-b6b8-4e91-9801-a5fa4260a104) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn die WMI-Eigenschaft „LastBootUpTime“ in der Klasse „Win32_Operatingsystem“ außerhalb des durch den Richtlinienparameter angegebenen Bereichs von Tagen liegt. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_MachineLastBootUpTime_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, auf denen die angegebenen Anwendungen installiert sind](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc5b85cba-6e6f-4de4-95e1-f0233cd712ac) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn der Anwendungsname an einem der folgenden Registrierungspfade gefunden wird: „HKLM:SOFTWARE\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Uninstall“, „HKLM:SOFTWARE\Wow6432node\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Uninstall“, „HKCU:Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\Uninstall“. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_NotInstalledApplicationForWindows_AINE.json) |
|[Windows-Computer überwachen, auf denen die angegebenen Mitglieder in der Administratorengruppe enthalten sind](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F69bf4abd-ca1e-4cf6-8b5a-762d42e61d4f) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn die lokale Administratorgruppe mindestens eins der Mitglieder enthält, die im Richtlinienparameter angegeben sind. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AdministratorsGroupMembersToExclude_AINE.json) |
|[Windows-VMs mit ausstehendem Neustart überwachen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F4221adbc-5c0f-474f-88b7-037a99e6114c) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer werden als nicht konform eingestuft, wenn aus einem der folgenden Gründe ein Neustart des Computers aussteht: komponentenbasierte Wartung, Windows-Update, ausstehende Dateiumbenennung, ausstehende Computerumbenennung, ausstehender Neustart durch den Konfigurations-Manager. Jede Erkennung verfügt über einen eigenen Registrierungspfad. |auditIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsPendingReboot_AINE.json) |
|[Für die Authentifizierung bei Linux-Computern muss ein SSH-Schlüssel erforderlich sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F630c64f9-8b6b-4c64-b511-6544ceff6fd6) |SSH stellt zwar bereits eine verschlüsselte Verbindung bereit, bei Verwendung von Kennwörtern für SSH ist der virtuelle Computer jedoch weiterhin anfällig für Brute-Force-Angriffe. Die sicherste Option für die Authentifizierung bei einem virtuellen Azure-Computer unter Linux über SSH besteht in der Verwendung eines Schlüsselpaars aus öffentlichem und privatem Schlüssel (SSH-Schlüssel). Weitere Informationen finden Sie hier: [https://docs.microsoft.com/azure/virtual-machines/linux/create-ssh-keys-detailed](https://docs.microsoft.com/azure/virtual-machines/linux/create-ssh-keys-detailed). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_LinuxNoPasswordForSSH_AINE.json) |
|[Dependency-Agent für Linux-Server mit Azure Arc-Unterstützung konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fdeacecc0-9f84-44d2-bb82-46f32d766d43) |Aktivieren Sie VM Insights für Server und Computer, die über Server mit Arc-Unterstützung mit Azure verbunden sind, indem Sie die VM-Erweiterung für den Dependency-Agent installieren. VM Insights nutzt den Dependency-Agent, um Netzwerkmetriken zu sammeln und Daten zu auf dem Computer ausgeführten Prozessen sowie externe Prozessabhängigkeiten zu erfassen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/vminsightsdocs](https://aka.ms/vminsightsdocs). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.2.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Monitoring/DependencyAgentExtension_Linux_HybridVM_Deploy.json) |
|[Dependency-Agent für Windows-Server mit Azure Arc-Unterstützung konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F91cb9edd-cd92-4d2f-b2f2-bdd8d065a3d4) |Aktivieren Sie VM Insights für Server und Computer, die über Server mit Arc-Unterstützung mit Azure verbunden sind, indem Sie die VM-Erweiterung für den Dependency-Agent installieren. VM Insights nutzt den Dependency-Agent, um Netzwerkmetriken zu sammeln und Daten zu auf dem Computer ausgeführten Prozessen sowie externe Prozessabhängigkeiten zu erfassen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/vminsightsdocs](https://aka.ms/vminsightsdocs). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.2.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Monitoring/DependencyAgentExtension_Windows_HybridVM_Deploy.json) |
|[Log Analytics-Agent für Linux-Server mit Azure Arc-Unterstützung konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F9d2b61b4-1d14-4a63-be30-d4498e7ad2cf) |Aktivieren Sie VM Insights für Server und Computer, die über Server mit Arc-Unterstützung mit Azure verbunden sind, indem Sie die VM-Erweiterung für den Log Analytics-Agent installieren. VM Insights nutzt den Log Analytics-Agent, um Daten zum Gastbetriebssystem zu sammeln und liefert Erkenntnisse zu dessen Leistung. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/vminsightsdocs](https://aka.ms/vminsightsdocs). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.2.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Monitoring/LogAnalyticsExtension_Linux_HybridVM_Deploy.json) |
|[Log Analytics-Agent für Windows-Server mit Azure Arc-Unterstützung konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F69af7d4a-7b18-4044-93a9-2651498ef203) |Aktivieren Sie VM Insights für Server und Computer, die über Server mit Arc-Unterstützung mit Azure verbunden sind, indem Sie die VM-Erweiterung für den Log Analytics-Agent installieren. VM Insights nutzt den Log Analytics-Agent, um Daten zum Gastbetriebssystem zu sammeln und liefert Erkenntnisse zu dessen Leistung. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/vminsightsdocs](https://aka.ms/vminsightsdocs). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.2.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Monitoring/LogAnalyticsExtension_Windows_HybridVM_Deploy.json) |
|[Computer für den Erhalt eines Agents für die Sicherheitsrisikobewertung konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F13ce0167-8ca6-4048-8e6b-f996402e3c1b) |Azure Defender umfasst eine kostenlose Überprüfung auf Sicherheitsrisiken für Ihre Computer. Sie benötigen keine Qualys-Lizenz und auch kein Qualys-Konto – alles erfolgt nahtlos innerhalb von Security Center. Wenn Sie diese Richtlinie aktivieren, stellt Azure Defender Qualys-Agent für die Sicherheitsrisikobewertung automatisch auf allen unterstützten Computern zur Verfügung, auf denen er noch nicht installiert ist. |DeployIfNotExists, Disabled |[2.1.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Security%20Center/ASC_VulnerabilityAssessment_ProvisionQualysAgent_Deploy.json) |
|[Konfigurieren Sie die Zeitzone auf Windows-Computern.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F6141c932-9384-44c6-a395-59e4c057d7c9) |Diese Richtlinie erstellt eine Gastkonfigurationszuweisung, um die angegebene Zeitzone auf virtuellen Windows-Computern festzulegen. |deployIfNotExists |[1.1.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SetWindowsTimeZone_Deploy.json) |
|[Linux-Computer müssen die Anforderungen der Azure Compute-Sicherheitsbaseline erfüllen.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ffc9b3da7-8347-4380-8e70-0a0361d8dedd) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer sind nicht konform, wenn der Computer für eine der Empfehlungen in der Azure Compute-Sicherheitsbaseline nicht richtig konfiguriert ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.1.1-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AzureLinuxBaseline_AINE.json) |
|[Linux-Computer sollten nur lokale Konten enthalten, die zulässig sind.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F73db37c4-f180-4b0f-ab2c-8ee96467686b) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Die Verwaltung von Benutzerkonten mit Azure Active Directory ist eine bewährte Methode für die Verwaltung von Identitäten. Das Reduzieren lokaler Computerkonten trägt dazu bei, die Verbreitung von Identitäten zu verhindern, die außerhalb eines zentralen Systems verwaltet werden. Computer sind nicht konform, wenn lokale Benutzerkonten vorhanden sind, die aktiviert und nicht im Richtlinienparameter aufgeführt sind. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_LocalUsers_Linux_AINE.json) |
|[Der Log Analytics-Agent muss auf Ihren Azure Arc-Computern unter Linux installiert sein.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F842c54e8-c2f9-4d79-ae8d-38d8b8019373) |Diese Richtlinie überwacht Azure Arc-Computer unter Linux, wenn der Log Analytics-Agent nicht installiert ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Monitoring/Arc_Linux_LogAnalytics_Audit.json) |
|[Der Log Analytics-Agent muss auf Ihren Azure Arc-Computern unter Windows installiert sein.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fd69b1763-b96d-40b8-a2d9-ca31e9fd0d3e) |Diese Richtlinie überwacht Azure Arc-Computer unter Windows, wenn der Log Analytics-Agent nicht installiert ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Monitoring/Arc_Windows_LogAnalytics_Audit.json) |
|[Ermittelte Sicherheitsrisiken für SQL Server-Instanzen auf Computern müssen behoben werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F6ba6d016-e7c3-4842-b8f2-4992ebc0d72d) |Die SQL-Sicherheitsrisikobewertung überprüft Ihre Datenbank auf Sicherheitsrisiken und zeigt Abweichungen von Best Practices wie Fehlkonfigurationen, übermäßige Berechtigungen und ungeschützte vertrauliche Daten an. Durch das Beseitigen der Sicherheitsrisiken kann der Sicherheitsstatus Ihrer Datenbank deutlich verbessert werden. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Security%20Center/ASC_ServerSQLVulnerabilityAssessment_Audit.json) |
|[Windows Defender Exploit Guard muss auf Ihren Computern aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fbed48b13-6647-468e-aa2f-1af1d3f4dd40) |Von Windows Defender Exploit Guard wird der Gastkonfigurations-Agent von Azure Policy verwendet. Exploit Guard verfügt über vier Komponenten für die Absicherung von Geräten gegen viele verschiedene Angriffsvektoren und Blockierungsverhalten, mit denen bei Angriffen mit Schadsoftware häufig zu rechnen ist. Darüber hinaus ermöglichen diese Komponenten es Unternehmen, zwischen Sicherheitsrisiken und Produktivitätsanforderungen abzuwägen (nur Windows). |AuditIfNotExists, Disabled |[1.1.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsDefenderExploitGuard_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Administrative Vorlagen: Systemsteuerung“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3aa2661b-02d7-4ba6-99bc-dc36b10489fd) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Administrative Vorlagen: Systemsteuerung“ für die Eingabepersonalisierung und das Verhindern der Aktivierung von Sperrbildschirmen aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AdministrativeTemplatesControlPanel_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Administrative Vorlagen: MSS (Legacy)“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe0a7e899-2ce2-4253-8a13-d808fdeb75af) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Administrative Vorlagen: MSS (Legacy)“ für automatische Anmeldung, Bildschirmschoner, Netzwerkverhalten, sichere DLLs und Ereignisprotokoll aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AdministrativeTemplatesMSSLegacy_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Administrative Vorlagen: Netzwerk“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F67e010c1-640d-438e-a3a5-feaccb533a98) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Administrative Vorlagen: Netzwerk“ für Gastanmeldungen, gleichzeitige Verbindungen, Netzwerkbrücken, ICS und Multicastnamensauflösung aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AdministrativeTemplatesNetwork_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Administrative Vorlagen: System“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F968410dc-5ca0-4518-8a5b-7b55f0530ea9) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Administrative Vorlagen: System“ für Einstellungen zur Steuerung von Verwaltungsfunktionalität und Remoteunterstützung aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AdministrativeTemplatesSystem_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Konten“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fee984370-154a-4ee8-9726-19d900e56fc0) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Konten“ für die Einschränkung der Verwendung lokaler Konten mit leeren Kennwörtern und den Gastkontostatus aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsAccounts_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Überwachen“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F33936777-f2ac-45aa-82ec-07958ec9ade4) |Windows-Computer müssen über die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Überwachen“ zum Erzwingen der Unterkategorie der Überwachungsrichtlinie und zum Herunterfahren verfügen, wenn Sicherheitsüberwachungen nicht protokolliert werden können. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsAudit_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Geräte“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F8794ff4f-1a35-4e18-938f-0b22055067cd) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Geräte“ für das Abdocken ohne Anmeldung, für die Installation von Druckertreibern und das Formatieren/Auswerfen von Medien aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsDevices_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Interaktive Anmeldung“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fd472d2c9-d6a3-4500-9f5f-b15f123005aa) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Interaktive Anmeldung“ zur Anzeige des Namens des letzten Benutzers und zum Anfordern von STRG+ALT+ENT aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsInteractiveLogon_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Microsoft-Netzwerk (Client)“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fd6c69680-54f0-4349-af10-94dd05f4225e) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Microsoft-Netzwerk (Client)“ für das Microsoft-Netzwerk (Client/Server) und SMB v1 aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsMicrosoftNetworkClient_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Microsoft-Netzwerk (Server)“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fcaf2d518-f029-4f6b-833b-d7081702f253) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Microsoft-Netzwerk (Server)“ zum Deaktivieren des SMB v1-Servers aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsMicrosoftNetworkServer_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Netzwerkzugriff“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3ff60f98-7fa4-410a-9f7f-0b00f5afdbdd) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Netzwerkzugriff“ für anonyme Benutzer, lokale Konten und den Remotezugriff auf die Registrierung aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsNetworkAccess_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Netzwerksicherheit“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F1221c620-d201-468c-81e7-2817e6107e84) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Netzwerksicherheit“ für lokales Systemverhalten, PKU2U, LAN Manager, LDAP-Client und NTLM-SSP aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsNetworkSecurity_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Wiederherstellungskonsole“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ff71be03e-e25b-4d0f-b8bc-9b3e309b66c0) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Wiederherstellungskonsole“ für das Zulassen von Diskettenkopiervorgängen und den Zugriff auf alle Laufwerke und Ordner aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsRecoveryconsole_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Herunterfahren“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fb4a4d1eb-0263-441b-84cb-a44073d8372d) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Herunterfahren“ zum Zulassen des Herunterfahrens ohne Anmeldung und zum Löschen der Auslagerungsdatei des virtuellen Arbeitsspeichers aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsShutdown_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Systemobjekte“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F2f262ace-812a-4fd0-b731-b38ba9e9708d) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Systemobjekte“ zur Groß-/Kleinschreibung für Nicht-Windows-Subsysteme und den Berechtigungen interner Systemobjekte aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsSystemobjects_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Systemeinstellungen“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F12017595-5a75-4bb1-9d97-4c2c939ea3c3) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Systemeinstellungen“ für Zertifikatregeln ausführbarer Dateien für SRP und optionale Subsysteme aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsSystemsettings_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitsoptionen: Benutzerkontensteuerung“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F492a29ed-d143-4f03-b6a4-705ce081b463) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitsoptionen: Benutzerkontensteuerung“ für Administratormodus, Verhalten der Eingabeaufforderung für erhöhte Rechte und die Virtualisierung von Fehlern bei Schreibvorgängen für Dateien und Registrierung aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecurityOptionsUserAccountControl_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Sicherheitseinstellungen: Kontorichtlinien“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ff2143251-70de-4e81-87a8-36cee5a2f29d) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Sicherheitseinstellungen: Kontorichtlinien“ für Kennwortverlauf, Kennwortalter, Kennwortlänge, Kennwortkomplexität und die Speicherung von Kennwörtern mit umkehrbarer Verschlüsselung aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecuritySettingsAccountPolicies_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Systemüberwachungsrichtlinien: Kontoanmeldung“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F43bb60fe-1d7e-4b82-9e93-496bfc99e7d5) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Systemüberwachungsrichtlinien: Kontoanmeldung“ zum Überwachen der Überprüfung von Anmeldeinformationen und anderer Kontoanmeldeereignisse aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SystemAuditPoliciesAccountLogon_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Systemüberwachungsrichtlinien: Kontoverwaltung“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F94d9aca8-3757-46df-aa51-f218c5f11954) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Systemüberwachungsrichtlinien: Kontoverwaltung“ zum Überwachen der Anwendungs-, Sicherheits- und Benutzergruppenverwaltung und anderer Verwaltungsereignisse aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SystemAuditPoliciesAccountManagement_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Systemüberwachungsrichtlinien: Detaillierte Nachverfolgung“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F58383b73-94a9-4414-b382-4146eb02611b) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Systemüberwachungsrichtlinien: Detaillierte Nachverfolgung“ zum Überwachen von DPAPI, Prozesserstellung/-beendigung, RPC-Ereignissen und PNP-Aktivität aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SystemAuditPoliciesDetailedTracking_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Systemüberwachungsrichtlinien: Anmelden/Abmelden“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F19be9779-c776-4dfa-8a15-a2fd5dc843d6) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Systemüberwachungsrichtlinien: Anmelden/Abmelden“ zum Überwachen von IPSec, Netzwerkrichtlinie, Ansprüchen, Kontosperrung, Gruppenmitgliedschaft und Anmelde-/Abmeldeereignissen aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SystemAuditPoliciesLogonLogoff_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Systemüberwachungsrichtlinien: Objektzugriff“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F35781875-8026-4628-b19b-f6efb4d88a1d) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Systemüberwachungsrichtlinien: Objektzugriff“ zum Überwachen von Dateien, Registrierung, SAM, Speicher, Filterung, Kernel und weiteren Systemtypen aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SystemAuditPoliciesObjectAccess_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Systemüberwachungsrichtlinien: Richtlinienänderung“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F2a7a701e-dff3-4da9-9ec5-42cb98594c0b) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Systemüberwachungsrichtlinien: Kontoanmeldung“ zum Überwachen von Änderungen an Systemüberwachungsrichtlinien aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SystemAuditPoliciesPolicyChange_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Systemüberwachungsrichtlinien: Rechteverwendung“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F87845465-c458-45f3-af66-dcd62176f397) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Systemüberwachungsrichtlinien: Rechteverwendung“ zum Überwachen nicht sensibler und anderer Rechte aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SystemAuditPoliciesPrivilegeUse_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Systemüberwachungsrichtlinien: System“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F8316fa92-d69c-4810-8124-62414f560dcf) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Systemüberwachungsrichtlinien: System“ zum Überwachen von IPsec-Treiber, Systemintegrität, Systemerweiterungen, Statusänderungen und weiteren Systemereignissen aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SystemAuditPoliciesSystem_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Zuweisen von Benutzerrechten“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe068b215-0026-4354-b347-8fb2766f73a2) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Zuweisen von Benutzerrechten“ für lokale Anmeldung, RDP, Zugriff aus dem Netzwerk und viele weitere Benutzeraktivitäten aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_UserRightsAssignment_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Windows-Komponenten“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F8537fe96-8cbe-43de-b0ef-131bc72bc22a) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Windows-Komponenten“ für Standardauthentifizierung, unverschlüsselten Datenverkehr, Microsoft-Konten, Telemetrie, Cortana und das Windows-Verhalten in Bezug auf weitere Aspekte aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsComponents_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen für „Windows-Firewalleigenschaften“ erfüllen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F35d9882c-993d-44e6-87d2-db66ce21b636) |Windows-Computer müssen die angegebenen Gruppenrichtlinieneinstellungen in der Kategorie „Windows-Firewalleigenschaften“ für Firewallzustand, Verbindungen, Regelverwaltung und Benachrichtigungen aufweisen. Diese Richtlinie erfordert, dass die Voraussetzungen für die Gastkonfiguration im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt wurden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). |AuditIfNotExists, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_WindowsFirewallProperties_AINE.json) |
|[Windows-Computer müssen die Anforderungen der Azure Compute-Sicherheitsbaseline erfüllen.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F72650e9f-97bc-4b2a-ab5f-9781a9fcecbc) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Computer sind nicht konform, wenn der Computer für eine der Empfehlungen in der Azure Compute-Sicherheitsbaseline nicht richtig konfiguriert ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.1-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_AzureWindowsBaseline_AINE.json) |
|[Windows-Computer sollten nur lokale Konten enthalten, die zulässig sind.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ff79fef0d-0050-4c18-a303-5babb9c14ac7) |Erfordert, dass die erforderlichen Komponenten im Bereich der Richtlinienzuweisung bereitgestellt werden. Einzelheiten dazu finden Sie unter [https://aka.ms/gcpol](https://aka.ms/gcpol). Diese Definition wird unter Windows Server 2012 oder 2012 R2 nicht unterstützt. Die Verwaltung von Benutzerkonten mit Azure Active Directory ist eine bewährte Methode für die Verwaltung von Identitäten. Das Reduzieren lokaler Computerkonten trägt dazu bei, die Verbreitung von Identitäten zu verhindern, die außerhalb eines zentralen Systems verwaltet werden. Computer sind nicht konform, wenn lokale Benutzerkonten vorhanden sind, die aktiviert und nicht im Richtlinienparameter aufgeführt sind. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_LocalUsers_Windows_AINE.json) |
|[Windows-Webserver müssen zur Verwendung sicherer Kommunikationsprotokolle konfiguriert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F5752e6d6-1206-46d8-8ab1-ecc2f71a8112) |Um den Schutz von Informationen zu gewährleisten, die über das Internet kommuniziert werden, sollten Ihre Webserver die neueste Version des Industriestandard-Verschlüsselungsprotokolls „TLS“ (Transport Layer Security) verwenden. TLS schützt die Kommunikation über ein Netzwerk, indem Sicherheitszertifikate zum Verschlüsseln einer Verbindung zwischen Computern verwendet werden. |AuditIfNotExists, Disabled |[3.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Guest%20Configuration/GuestConfiguration_SecureWebProtocol_AINE.json) |
